轉按一問

有冇師兄建議轉按可以搵邊間agent ?
話說小弟搵左有一間問, 不過聞到有D 伏
1. 佢sell 我轉P plan
2. 佢話P 轉, 因為簽死左P 個rate, 第時個P 加/減都唔會有影響
3. 佢話而家轉按批核要3-4個月時間, 叫我而家要申請

Thanks

H plan 都有p 做cap
P 新舊客都係一樣，視乎p-x幾多
除非係定息，否則h 同 p都會變
不過定息好難做幾年，長通常高息

咁即係間野唔老實啦.

私樓？

Yes

就黎負利息，仲轉P . 諗清楚ching

而家做轉按仲有冇rebate?

政府出定息按搵笨柒
H按H+1.4 ; AR至2%

H呢排低 點會做P
一撚定揀H

揾星星啦

宜家轉個cap 高過以前喎